今明兩日係勝負關鍵，不可鬆懈

警備鬆弛係維尼G20要見侵侵，呢兩日都唔可以有痛腳俾美國捉到，並唔係良心發現。

敵退我進，一定要乘勝夾擊，為美國制裁中國製造更多籌碼，唔乘勝夾擊，G20後支寇一定會全力剿滅香港反動勢力，連根拔起。

首要任務係要迫令政府釋放所有政治犯，對將雨傘、魚蛋同今次示威定性為暴動要向全港道歉，將政府威望打擊到最低點，以防政府狹民意(200萬人上街已經令藍絲無聲出)清算反動人士，咁我地先有機會同支匪做長遠周旋

撒回惡化